tsla繼480重蟹貨位後，420又係一堆蟹貨，你地個信念仲係2000？

慢慢strong hold 啦

弱智

利申：

花生友

散戶愛股 大戶至愛
成班散戶衝入去俾大戶割韮菜
500造完一個頂 跟著450 400...
今年已經升左咁多 回一回都正常既

係由低位升左10倍

所以如果free fall都唔意外

穿300 我應該會入一注

升得咁急

無支持位

純賭錢

低調啦 無佢地大家邊有錢賺

350接货

本來2000 見到呢個po提升到4000

等穿300

升到2千，420買同480買有乜分別

就算600蟹都關樓豬撚事

你岩 不過420 計返未拆股已經升到2000有突

450入 400止蝕左